# Load balancer

Требуется разработать сетевой балансировщик нагрузки, работающий в системе Linux, который бы обладал следующими возможностями:

- читать настройки из конфигурационного файла произвольного формата;
- принимать UDP-датаграммы с определенного порта(задается файлом конфигурации);
- перенаправлять датаграммы из п.2 на один из нескольких узлов(серверов) таким образом, чтобы нагрузка на узлы распределялась равномерно.(адреса узлов задаются файлом конфигурации);
- ограничивать нагрузку на узлы, общее количество датаграмм проходящих через балансировщик не должно превышать N в секунду(задается файлом конфигурации), лишние датаграммы отклоняются.


Задание должно быть выполнено на языке С++ произвольного стандарта (уместное применение ООП/STL приветствуется), с использованием POSIX API для работы с сетью.
Применение библиотек и фреймвоков наподобие Qt или boost при выполнении задания не допускается.